老豆成60歲人開始左追三十歲成為魔法師bl日劇

如題
剛才whatsapp佢十句都唔覆全部已讀不回
之後我家姐同我講老豆睇緊チェリーまほ
我呆左一呆
WhatsApp 我老豆問
點知佢真係睇緊仲叫我唔好WhatsApp佢阻住佢睇
腐呢樣野係咪有得遺傳真心一問
另外希望我老豆唔會睇到呢個post
佢好中意睇連登

Btw有無人一樣都追緊
真係好好睇

隱性gay

真心咩但佢中意我老母
或者可能雙性戀但我唔知

腐男

腐男又唔代表係gay

Viutv幾時拍bl

你老豆好快變成叔叔

你老豆識貨

你地咪可以成家一齊睇

可以一齊睇

傳說中嘅稀有生物

你咁講我有啲驚

但我老母同家姐唔腐

同佢一齊睇我會驚
我睇呢啲好肉緊會不停尖叫

你老豆睇依套之前你都以為佢唔腐啦
睇左咪變腐

好似又有啲道理
但我唔係好想佢地知我腐
呢啲我隱藏屬性

老豆識貨

好好睇呀樓主老豆好識貨

好好睇，追左十幾廿次
樓主老豆有taste

一齊傳教等全家一齊睇

我可能都會追到七老八十

腐齡十年以上